全黑周潤發自嘲演藝工作式微 欲考牌轉行做行山教練

一身黑色打扮及戴住黑色口罩的周潤發（發哥），下午1時許現身跑馬地養和醫院，手持一袋環保袋。他表示母親因老人病入院接受檢查，預計聖誕節後出院，太太昨天已到醫院探望。今日冬至，發哥透露剛陪母親食飯，由於母親年紀大，目前要靠喉管將流質食物直接輸送入體內，稍後能自行吃糊仔便回家。雖然如此，發哥指母親非常精靈，還趕他走。發哥正於休假，笑言未知何時有工開，還有意轉行做運動員，又想考牌當行山教練。他說︰「這個演藝界已開始式微，我說我自己﹗平日跟藝人朋友行山，最新收的『𡃁』是阿鮑（鮑起靜）。」

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

屌, 全身黑又口罩, 明顯成咁 佢真係唔駛有戲開了.

不過支持.

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

蒙面發

兄弟爬山！

他說︰「這個演藝界已開始式微，我說我自己﹗

真手足

棋靈王真身

約埋Ali一齊行山

太搞笑

狗: 非法集結

知咩事啦

手足

夠膽叫鮑姐做𡃁係咪第一個

咁多顏色唔揀

手足發哥跟得好貼

2019 之後真正屬於香港的藝人，十隻手指數得晒

好似次次見佢都黑色

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

都撐得好明顯 , 夠 guts

收鮑姐做嚫

小心比狗咬呀發哥

發哥係影壇影響力同級數夠哂收鮑姐做靚啦

咁發哥係今年件事未發生前都係黑色衫褲為主

棋靈發

佢之前都已經一直全黑
但印象之前冇帶口罩

唔好再拍鳩片喇

如果有狗車經過，衝幾隻落車就禁低佢幾好笑

佢有份支持保育皇后碼頭

佢唔奶共已經係最值得respect
傳過大陸用500萬一集 請佢扮番賭神拍綜藝都reject左

班狗可能會問佢:「你點證明你係周潤發」

睇錯靚鮑

當年大家想佢做特首

發哥:身份證係度
狗:原來發哥都係暴徒

唔奶共點做

「等你試下咩係監獄風雲啦 曱甴發」

「邊個周潤發呀？唔識你呀！」

想跟發哥學行山

發哥食老本等退休都得啦,仲洗做咩

獨立左咪做得囉

和你行

英雄本色

上次發夢係九龍塘黎明行動
一早6點幾就見發哥black bloc行山
成班手足同發哥打招呼 佢仲同我地揮手
利申：讀吾城

都好

唔想再睇澳門風雲

發哥
香港人 支持你

至少佢無成隻狗咁奶人地鞋底

咁發生緊運動都唔避嫌大家心照啦

咁有人鍾意黑色睇落fit d 同型既
我去親跑步都全黑
比狗見到有時都驚跑緊黑obj佢地應該慣性狗衝

太型啦

驚發哥六十幾歳 真係忽然俾狗㩒低
跌親就弊

好過太多護旗手同握手暖全身偽人

但係今年先開始帶埋口罩

呢啲先係人到無求品自高，淋奠收皮啦

以前讀吾城都有喺又一城撞過發哥
排隊同佢影過張相

尊重 有咩好笑

Respect, 同路行山人士

今年先帶黑色口罩

「這個演藝界已開始式微，我說我自己」

好明顯頭一半係真話，後一半純粹兜

發哥

轉行山教練 唔知係咪暗喻兄弟爬山呢

暗撐到出面

迪巴都9 個月無工開做住雞先

佢套新戲叫Be water my friend
應該都放棄大陸市場

和你發

迪巴出賣族人奶共，點同發哥相提並論

發哥先係香港演員

5月喎清

希望唔會改名

發哥低調

發哥手足

兄弟行山 各自努力

「理得你邊個！總之著黑衫就係曱甴！」

屌 正想講

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

哇屌 咁都俾你諗到

兄弟爬山

手足嚟

佢拍好多王晶戲架喎

以周潤發年紀，最多係姐姐

笑咗

而家上哂位果D拍王晶都係還人情

同王晶割蓆

當年大家想填海華做添啦

今日空氣差啫

拉

姜濤又話大陸仔

拉得

Btw 根據連登仔邏輯佢無出過聲係咪即係可以擺睇佢啲戲

等間黑警發癲一棍毆落去會點

有咩好行

食鮑姐都唔割

黑口罩喎

影視展參展,2020上畫

發哥爬山

收埋我做𡃁ok?

「我發誓唔會再畀人用槍指住我個頭！」

講笑咩

mark 哥

真係開團行山條龍山頂排到落山腳

然後cny又見佢拍王晶啲垃圾戲

出入醫院都唔帶口罩？

一直都咁正氣

行山友間中撞到發哥
真正香港藝人

市掂佢冇咩戲可以演都六十
但叫佢演老野唔似演後生冇可能
戲路少過D綠葉

唔拍戲真係好事嚟，近年發哥接d片真係好一般

入醫院就唔係帶依款啦

周手足

最近套無雙？

走得好前

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

伍公子

新聞會話佢有暴徒僑裝周潤發

召喚耆巴

無雙

條撚樣係自己人就唔會拍建國大孽啦

保護手足

咁黑口罩又真係好難解釋喎

行山不如遊行啦

仲有孔子

唔知真心定假膠

仲真係為興趣

全黑演藝人士的確愈嚟愈少

原來發哥一直支持流水社運

覺得無雙算係咁

仲有郭富城
真正大牌嘅係唔洗驚無工開的

報名

香港既娛樂圈已經係夕陽行業

行山教練

佢副身家

香港人我地撐香港人！多謝發哥！

就算你係周潤發我都唔會驚㗎

撞過佢幾次都未見過佢戴口罩

班新演員點算

影壇 發哥真係數一數二
偏偏最貼地

respect

不論香港大陸都係啦

佢呢啲大牌嘅連奶共都爭著搵佢拍戲啦

兄弟行山

肯定會大洗牌，一場抗爭令幾多奶共藝人露晒底，將來光復成功佢哋都幾難有嘢做

雖然佢不嬲都黑
但佢冇諗過避嫌 已經好開心

俾我就去啦

而家甴大大領導
除左唔驚人頭不保之外都唔佢敢搵d唔夠「紅」的人拍戲

I call you mother fucker

靜啦屌你，成日賣手足

相反支那種劉華個d

下？唔同
演員唔會拒絕拍戲 這是不專業
但如果有人以拍戲作為籌碼
這就係威脅

況且自6月至今 發哥沒支持運動嗎？有奶共嗎？
最重要既係
係而家呢個世道
佢仲有氣節有骨氣仲要冇架子
呢樣野至少政府冇

呢家肯定唔得
你見黑衫黑罩會畀TR逗/拉就知

無限演繹佢句演藝圈已經式微
乜香港演藝圈有式微到咩？6月之前香港既電影業可以話係上升緊
所以佢事實上係講緊香港已經無演藝圈，有既只係奶共圈，你唔奶既就屎都無得你食

大內密探蒙面發

賺夠啦

我地根本要學習發哥
1-7， 日日全黑

迪巴一套戲都袋八千萬啦 咁紅 宜家都唔知幾多億身家

咁睇唔起發哥

過氣歌手王菲上d濕鳩綜藝做下評判都一億

佢不嬲行山都全黑
又唔係太關撐唔撐事

發哥著到咁出街小心比狗打

黨話收返就收返，黨捉你入再教育營做雞就捉你
加上d錢一日未出支那d錢都唔叫落左自己袋架

「假身份證!150蚊都買到張啦!你係假嘅周潤發!」

正解

型到呢

Push

黃色娛樂圈?
呢幾十年都一直係喇喎

發哥係手足

發哥著到咁要小心。。。 d 狗盲架

咪咁肉酸啦
香港演藝圈事實已經式微咗成廿年

發哥加油呀

同班奶共藝人高下立見

佢份身家使幾世都用唔到D息, 想點都得,寸得起

佢真係唔驚比POPO 撞WO

佢係真正貼地ge香港人

推

發哥不嬲都穿開全黑，咪自作多情認為佢支持示威啦